viu可唔可以節目唔好拍得咁假

當人on9，一睇就知為節目整出來，咁乾淨。

正正經經去d真係亂既屋拍唔得?

張梳化做多咗

出名做假 唔係第一次

你老母閪就假

張梳發乜料。。。做多咗。。。

去拍 拾荒者曱甴屋係咪最寫實

笑下咪算囉 洗乜咁認真

張梳化可以拉高拉低?
好後現代

viu節目出名假 ，你又晚晚追？

依個假左啲

怪談仲假喇屌

真係
正常放d野上梳化都可以做到好亂

咩節目嚟